[四面楚歌] 摺被軍運送去邊境俾印度佬屠嘅途中，唱唱下歌哭𠹌左出嚟 :'(

之前仲開大喇叭播印度歌想動搖印度佬軍心
聽到佢哋印度人問好

點知敵人冇事，自己就首先哭𠹌左

你條命都係黨俾你 喊乜尻？ 想叛國？

浩能慘

笑撚死人咩
四面楚歌

鎗都未拎 喊到豬頭咁 軍人

浩能想哭

人地諾曼第都未哭

設計令自己中計

古惑的歌

支那低能一孩政策既錯
個個係屋企寵壞哂
印度佬唔同喎
一家都十幾兄弟

有幾撚似

信黨
沒事

香撚咗老豆老母冇人養

比人整蠱送左去艱苦地區, 點知要打仗, 但黨唔比子彈你, 要自己買刀

巧橙橙

個樣去送死咁. 好陰公豬!!
小你老尾.

一孩軍

Matt Leung

又似wo,個個皮光肉滑，少爺兵咁諗住兜一兜返去村度做大爺點知要去做炮灰

點解要POST出黎

醜化我地偉大解放軍

哭到慘過連豬

又話有無人機送熱飯菜嘅
點知去到要食草皮飲雪水

地方的解放軍需要被解放

老解

大車都冇架 要坐走廊咁on9?

阻一阻大家打飛機先。
啲紅色風紀帶通常係夠期退伍返歸先會用..........

前幾日經過印度山區，見到好多解放軍一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

解放軍係有靈性，幫人摺被....請大家唔好食解放軍! 我都已經開始戒...

哭mud9
到時上到去做逃兵咪算

投誠算啦印度起碼有票投

你又知?

真開拖嘅話俾盡1日內已經辣低雜總再棄械投降

媽咪我唔制呀

炮灰

事實佢地都知死硬

喺中國當完兵有咩好處

仆街做老解坐校巴都要超載

同問
條link話當完兵做大王係點解

保持距離先好嘛

一車車送去屠房咁

又送頭

佢地都覺得輸緊仲要俾人派去送死

仲要自己唱

點解啲解放軍真係個個都好似普通高中生咁，瘦猛猛，打唔打到仗架

太遲喇 炒撚咗

支那：冇哭，花粉過敏啫

咁條片究竟做乜鳩

一定係苦肉計

最慘槍都冇得拎，要用狼牙棒同關刀打爛仔交

00後

一睇就知係打仗時褶被嘅精英

條片冇問題呀
我話運豬車炒咋嘛

本來諗住當下兵唔洗打仗就成世
點知

哭𠹌咗成晚

依家啲零零後真係唔捱得

支足

長子之死

褶被精英 諗住白逗人工
百國聯軍 準備開波啦

喊喊喊...喊衰晒

喊到暈

一孩政策, 九代單傳
不戰而降

哭能咗

圖同兩隻連豬嘅表情match

勇誠勇毅去幫拖?

呢個真係唔出奇

無估錯嘅係「光榮退役」

利申：google search圖片

精忠報國

唔好丟人現眼
十八年後又係一條好漢

班畜生點會咁好心地
應該係怕冇得返屋企打支那榮耀

摺被兵己成condom

下世投胎小心D啊

睇個樣去到連高原反應都捱唔到

參乜嘢呢

和片中的不同，片的是右，圖的是左，片的也看不到有字

唔通係帝吧既孩子？

花了銀子入伍，本身來計划是鍍個金，轉業當大王，現在變成當砲灰
好文采好文采

中國唔係地方官最大，兵先係。掛軍區車牌基本上地方政府都唔敢抓，人同武器都有。有錢人會想同做官既聯姻，做官既想同軍聯。入到軍隊做到上層唔係咁易。

其實香港都就黎一樣，陀鐵既最大聲。睇下之前屌7張建宗。

死也要為黨死
唔係為國家，唔係為民族
係為偉大既中國共產黨呀

條帶拎嚟自爆地點?

又一隻5毛

學到野了

摺被兵A:我哋淨係學咗摺被咋
摺被兵B:我唔記得攞張被出嚟,張被摺好留底咗喺屋企
摺被兵C:我唔識摺印度啲毛氈
摺被上校:NMSL,唔准喊

行一孩政策根本好難打仗。

拍緊笑片

未出發先喊
心中有輸既諗法先會咁

個個都死老豆咁既樣

可能收到風，死左好多個

嘩，屌，我諗住講下嫁咋，唔知真係要去打嫁

係喎攞晒狼牙棒再加偷襲都死成村

但如果無事發生/死唔去 班友之後待遇咪會變好？

好強摩擦力，咁應該係

咁唔阻大家打J喇

上山下鄉呀

十足十黑獄斷腸歌開囚車咁款

仗都未打就哭
打起上來實做逃兵

係我都會cry，死左就埋葬係邊境，家人都見唔到

要俾人斬幾廿刀先死得去，諗起都痛

輸了

老解：軍人數目 500 萬 ， 實際出戰數目 十萬
屌你 2020 仲同你打餐死咩 你估仲30 年前？
真係一開波 投降既 肯定 多過一半
投降啦 投降啦 唔打啦

有退役政府優待，轉去文識公務員又容易D

哭撚左

真係打邊有人咁傻 同佢攞命搏 明知死梗
人地美軍 揸最先進戰機 最先進 機鎗 ， 最先進裝備 同戰術
精銳雄獅 怕咩同你打呀 硬砌既話大炒輸 8:2 ，7:1 到啦

幫定自己哭喪
都有少少自知之明既

未打先輸on撚鳩
炮灰到不能再炮灰

<香港解密>翻生爆手足個人資料

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

快啲行動啦

開戰個時 買打 幾車花生 先 我就淨係食花生
睇到完場

送得去呢啲地方去打，都應該係冇關係冇背景嗰班啦。啲舒服位又點輪到佢地。

打得好咪繼續負責駐守邊境囉，最多升你一兩級。

on9仔入伍都會用嫁，仲會個個戴住個繡球，有人響側邊打鼓助慶，唔識就唔好衝出嚟柒

當年去諾曼第係為左正義同保家為國。果時真係唔打會亡國。
家下呢？

成排差不多四十人

全部炮灰相

好似屠房啲牛咁
一車車運入去
好有靈性咁喊

參與退役
好似係

哭𠹌左

個樣仲慘過打靶

習明澤幾時上戰場

係「參與退役」😂

Pish

諗起PS5出咗就想喊

我想返屋企呀

以前共產黨推一孩政策係話國家來養老

依家共產黨彩你都on9，死左個仔加送埋兩老收皮
花式清除低端人口問題

好似愛的迫降入面啲北韓士兵咁

中华人民共和国現在雖然没有徵兵制，但若已參軍，若中途想退出屬叛黨，叛國罪……好大獲，罰錢加坐監…米走諗住番屋企呀！

講得好
賊話養你全家都好信

垃圾

哭乜撚，保家衛國唔係好偉大咩？

又比人填宗教係伊斯蘭教去報名參軍

最近黨媒已報導有幾單退軍受罰及被批判，由黨媒報導得出嚟應唔會咁少

係又，但係又真係同豪dee一樣樣

Sor 粵拼打錯

參茸海味

為國家出一分力啊，喊乜撚嘢

話人炒車嗰個炒咗車

香港狗察英勇好多
快d讓佢地上前線為國犧牲

正垃圾，推上國際啦

娃娃兵係講孝道既中國，什會不惜身與敵鬥

其次黨內軍官高層世襲，乃是紅二三代，未有實學先有官職，同明朝倭寇之亂一樣，世襲官兵一旦交戰難以應敵

呢個解放軍人係中國之恥 影衰祖國 dklm

jaga 我地送3萬忠誠勇毅上去

佢地喊只係擔心上面d被無咁好摺

人地能夠為國捐軀，所以感動到落淚，要多的贊美佢地

我炒我認㗎。我係話有可能唔係咁情況，我會跟據巴打feedback 再查返。 fact check 嘛

咁而家幾肯定佢哋係入伍新兵，所以我唔阻大家打J

年中呢度口屌小粉紅唔撚FC ，但見圖先J，柒咗就發爛咋話人5毛block鳩咁

隔離條女

笑撚死

有請連登軍人撚入黎話唔驚

豬有思想嘅咩？

前面係印度佬,後面係共慘
腹背受敵

鄧寇克都未喊
仲話打到最後一兵一卒

曹操：我會幫你睇住你老婆㗎喇

其實一孩無做錯
你諗吓而家都咁撚樣
如果任生的話而家人口幾撚多

人渣敗壞全部去送死

哭𠹌咗 RAP

拎摺被軍比係侮辱左當年既英雄

四面楚歌唔係唔用得，不過要用係敵方係下風既時候，打擊對方心理既戰術

屌你老母，傻撚共軍，印軍啱啱打柒贏你，士氣正盛，用咩四面楚歌

現代版趙括，馬謖

咪臭係

00後好慘

參戰韭菜

死印狗又恰鳩我地手足
聽日去食紅店支持手足

鄧小平: DLLM邊有諗過共產黨要同洋鬼子打仗, 本來用黎做下樣, 最多渣部坦克出黎碌支那豬

以為當兵只需要摺被，原來要去打仗㗎屌你老母

出嫁咁

哭撚左再哭埋右
呢個鏡一流

沒屍兒沒屍兒,死一次唔計死

好耐冇聽呢個term

哭撚左個度笑c

解放軍已成condom

慘過零零漆少尊打靶個哭撚左閪樣

係高山上 逃兵都唔知可以去邊

無人做啦，個個都想貪污un un 腳

對家的心理面

做炮灰都要度假咁嘆咩

on9支那連參軍都7過人，個條濕9帶同四川餐廳啲餐牌招牌一撚樣。你寫重慶水煮魚再掛係佢身上都冇人會發現

好心就送香港皇軍去啦 送班垃圾去把撚咩

第一次攞晒狼牙棒再加偷襲先敢去咋

點知咁都死成村而家仲叫佢哋去仲唔喊咁口咩

事實上就係揾呢d20未到，讀書唔成既去做前線士兵，全世界都係咁，要推去死就要死呢班，成本最細。

讀左大學既一來成本貴左，二來可以做專業人士，機會成本太高。

華人種除左北佬同山東佬都唔會太大隻，呢d真係打得既會守北京天津福建新疆西藏呢d位，主要係防自己人。攞出去同人打果d係次等野。

人口政策嚟

From品蔥

中國當兵現在還算不錯的，都要跑後門的，2年下來如果是大學生當兵，之後會有10幾萬工資，保留學籍好像還免學費，畢業後進國企，事業單位機會高。不失為沒背景年輕人的出路。中國當兵沒有強制性，起碼有一次見面動員，體檢，最後再見一次決定。不想當的話直接不參加就行，但當你簽名確定去兵役時就不能後悔了，被軍隊開除就是上面的懲罰，一般也不會怎麼開除人，軍隊也知道對人影響大，被開除的會有是極極極少數，傳說一樣存在。不是為共產黨洗地，實話實說而已

相比起一般韮菜真係唔錯，起碼當兵冇乜洗費，所有人工都可以儲起佢

jm9

刷首抽

搵香港3萬精兵去中印前線啦， 訓練有素wor

唔公佈=無香=唔洗賠

而且,重係去高原地方
重未行到邊境就患上高山症

高山症攪唔掂的話,會死人

最怕重未行到印軍個度
就已經高山症出事而被送回中國或死亡

如果。印度佬播好回家看看呢類歌就一地花生

最好都兩孩啦 一孩真係on9
無哂兄弟姊妹學習分享
下一代變得更自私更衰

呢個時節，唔打都凍鳩死

左邊嗰個男人嚟
唔信就自己查下

咁撚多人又唔想死，點解唔學新軍？

他知道 哭是沒有用的

係就好香港人終於害番死幾個支那五毛

圖片咁嘅級數退役有紅帶做下戲唔出奇，若車上果堆兵仔有條毛，每年招兵去火車站集合兵仔多有條紅帶(一人當兵，全家光荣)以農民子弟多，可助日後出來工作，當過兵仔社會信貸評級會加分

呢D就係真正既沒屍兒沒屍兒

喂！
邊度搵噃嚟㗎？
有啲好似仲行得喎！
自己出車

岩岩發現Twitter有好多反共中國人

真係哭L左

唔怪得結婚就等於男人嘅墳墓

點解摺被軍咁鐘意搵褔建人去埋d 極地打杖，果時韓戰又係咁

慘過番印度

NZSL

可以上前線作戰，為國為民，呢份光榮，唔係人人都有幸可以擁有，安心去吧，我地保證唔會笑出黎

聽過屠房入面啲豬同牛，俾人劏之前會流眼淚，原來係真

但體格又唔夠印度佬好

普通人當完兵冇乜特別
有親戚以前做完番黎除左門口釘個鐵牌叫光榮軍屬之外唔覺有乜野福利

皮光肉滑...
死唔去被俘虜分分鐘畀阿差雞姦
印度腸唔嘢小㗎

被送死!

支持抗命，撤軍

呢啲係真．四面楚歌

農民當兵就係為咗「農轉非」（農民戶口轉非農民戶口）入城轉業

但而家三四線城鎮啲工廠妹都要返鄉下，無業可轉到時又係要維權

係炒咗有巴打cap到個「參」字

但推班新兵上前線，真係咁無兵可用？ 雖然但呢個post嘅重點。

落香港做下黑警咪算囉
點解真係咁蠢上戰場